樂富點解叫老虎岩

係唔係同咬死羊傳説有關？

相傳呢個地方有老虎出沒過

乜撚野咬死羊

獅子山，又叫老虎岩。